大戶我屌你地老母！！！

挾死我喇

同麵仔同船

gchi

屌你呀大戶

屌埋你地條女呀！！！